[突發] 蘭仙尼收咧

阿根廷國腳蘭仙尼禍不單行，因傷無緣世界盃之餘，最新消息指他在新球季難望復出。
今年25歲的蘭仙尼（Manuel Lanzini）備戰世界盃期間受傷，膝傷情況嚴重，最新消息指將要倦勤15個月之久，意味著新球季不可能重返球場，提早收爐。消息更指，蘭仙尼膝部韌帶撕裂，情況遠比想像中嚴重，就算養傷期縮短至1年，基本上也不可能在季尾前回復比賽狀態。 韋斯咸新球季將由新帥柏歷堅尼接手，至今先後簽下3名新援，即使蘭仙尼是近3季主力，復出後能否取回正選也是未知數。 上季英超，這位阿根廷翼鋒上陣27場射入5球，近3季各項賽事總上陣99場，射入20球。

一年得24個月，佢傷左15個月
即係唔洗踢架啦啵

?

蘭尼

一年24個月

阿爾克馬爾

唔知係咪小學老師教錯左我d野呢🤔

本來好sad，唔知點解睇完笑咗

做乜撚野

人地話你弱智我開頭都唔信
原來係真

照計都仲有9個月踢架, 你點計數架

唱反調嘅極致